屌你老母扑街柒婆， 你咪撚俾香港人番工咪得囉

又要人番工 又唔俾人出街
柒婆要香港人做奴隸

番工唔會中武肺架

又一個撐林奠

上面係咪錯重點， 香港人係奴工啫，唔係奴隸喎
我地都要娛樂咖

柒婆再搞法即係叫香港人工就照打，唔好諗娛樂啦
咁仲唔係叫你做奴隸

唔好撚搞鳩我呀

我要返工

黎先生

見人返工就拉佢，同封佢戶口及告佢犯惡on法

冇人返工 冇人開舖 咪冇人出街

都唔用腦既

林奠：你唔返工我邊有錢養你呀

冇補貼d人咪要番工囉，唔洗食咩
硬係有d極權打手話人奴性奴性，你有阿媽煮飯咪唔洗愁囉，你老豆咪一樣要番工

唔返工好似你咁問媽咪攞零用錢?

林奠：你班奴隸唔返工，邊有錢交稅養我呀？出街食飯娛樂就唔好啦，但係返工要出街，你哋班奴隸唔去學吓黎先生？